琴日又發惡夢 好恐怖

故事內容？